天文台於週末果斷發出颱風信號

星期日

星期一凌晨五時十五分
改掛三號強風信號

零晨六點鐘所有風球除下

可能留返個一號俾大家

嘲諷社畜

睇個風唔強，打正都未必八號

梗係三號再紅雨
濕撚住番工啦

星期日: 黑雨8號波
星期一: 沒事兒沒事兒

千人台：全年唔可以無1號以上嘅風球信號，係機密。

為政府配合 相信政府

香港人嘅訴求就係返工

快樂 無比嘅快樂